開拍新版《還珠格格》 瓊瑤：以年輕人喜歡方式翻拍

【星島日報報道】台灣小說作家兼編劇瓊瑤昨日宣布將開拍新版《還珠格格》，瓊瑤透露，翻拍重點將會從年輕人喜歡的方式出發，用全新的方式講述經典故事。

1998年播出的清宮劇經典《還珠格格》紅了20年仍曆久不衰，內地甚至每年暑假皆會重播。劇集的編劇瓊瑤近日公開證實，將重新編制這部經典劇，同時開發相關的動漫和遊戲。

而網民對於翻指《還珠》的反應好壞參半，有人指期待新版本，但亦有不少人擔心新版或會破壞舊版的經典，又指會有損他們的童年回憶。

又黎
上套除左 趙麗穎之後仲有冇人紅到

之前咪拍過囉唔係咩

好似流星花園咁不斷翻拍

爾康都ok紅

d男人樣好難認

個鬼佬去左拍G片

夠啦
根本除左第一代，之後都唔撚得

見而家清宮劇咁收得又想奶一份

佢同市場脫節啦, 仲有咩人睇佢呀

又乾隆

中國得佢一個皇帝咩

av 方式？

搵返范冰冰啦

古巨基果代難睇到嘔

紅張圖ONLY，真人好似好霉走晒樣？

年輕人喜歡的方式姐係咩
係咪twilight mix清朝

瓊瑤如果知道後生仔鐘意咩就唔會俾人屌佢老套啦
根本環珠1都好老套婆媽
而家再睇返已經唔好睇
點翻拍都一樣 個故仔已經唔歡迎

闖禍/比人害>>> 喊>>> 認錯/皇上心軟>>闖禍/比人害>>> 喊>>> 闖禍/比人害>>> 喊............

大陸冇題材好拍 不停翻炒再翻炒

我迷失在* 這場_×°認錯遊戲°°°×

°/\\/□＊心軟是一件甜蜜又痛苦的事〃＊.. .

〞×&par;能與伍呀哥一起的日子，只剩下那麼少]°× []
〞_▂+°花心的人，或許\永遠都不能領會愛情的真諦﹏\＊☆°

點解金庸翻拍極都有人睇瓊瑤就咁樣

金庸 : 武俠+婆媽
還珠 : 淨係婆媽

瓊瑤好明顯等錢洗喇

同CCTVB一樣咁不思進取

大陸:唔拍乾隆?得
咁就重拍康熙微服私訪記啦

又嚟新版
查咗下真係唔係old news

btw之前新版有個鬼仔演員做咩畫師班傑明
佢而家去咗拍GV

同時開發相關的動漫和遊戲。

我想睇紀曉嵐

年輕人唔想睇你隻老妖婆狐狸精再拍戲。靜靜地過埋下半世啦

紀曉嵐都係乾隆呀

個套衰到本來黃金時段都要搬去6點垃圾時間播

Tvb投資失敗既例子

幾時拍還拖格格?

年輕人喜歡＝低智偶像劇

大陸好流行 好易拍
搵樣靚嘅 冇演技嘅做主角 加上弱智易消化嘅劇情 就係播放量保證
例如翻拍流星花園 有50億點擊

1、2集atv收得
Tvb即刻搶第三集黎播
點知換晒人做冇人睇

高富帥溝女故事

女主角重要單純天真

乜瓊瑤仲未死咩

佢d劇對白老土肉麻到暈

底胸還珠格格就可以

咁呢個係 韓劇/ 台灣劇 興起先

家陣大陸先開始跟風

翻拍鐵齒銅牙好過啦 依家返睇都仲覺得啲鬥嘴好好笑

原本好似話拍第五輯，不過唔知點解而家冇唒聲氣

大陸做乜咁鐘意清朝戲

寧願睇情深深雨濛濛

還珠1依家睇返都算輕輕鬆鬆睇得過癮
之後果D續集難睇到嘔
依家仲話要符合年輕人口味,肯撚定又肉麻又作狀到喊